開個show me the money 嘅telegram

有同好嘅 入黎傾下計吹下水